{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006903",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "숙자네숟가락젓가락 섭지코지2호점"
    },
    "text": "こんにちは^_^全羅道の母が経営するワラビが入った城山·ブラジル専門店スクザネ2号店直営店です。 全羅道のお母さんの真心と心を込めて済州産の銀太刀魚·ブラジルをご注文いただくと、丸太刀魚焼き1匹を無料でサービスいたします。 スクジャネスプーン箸ではタチウオの生臭さを抑えるために人工調味料を使用せず、毎日直接内臓をきれいに手入れして天然調味料と社長ならではの秘訣を使って深みのあるコクのあるホール·ジャムをご提供しています。 また、手作りのおかず8種類も提供され、価格に比べてコストパフォーマンスも非常に良いです。 味、品質、クオリティまで真心を込めて城山·ブラジルを味わいたい方はスクジャネスプーンでお越しください。 駐車場や交通も便利に位置していてアクセスが良く、家族連れや静かに食事をしたい方にも適しています。 また、デートコースとしてもおすすめですし、愛犬同伴の場合はケージ内に安全に入れてください。 店舗スペースが狭いため、大型犬や大型ケージはご利用いただけません。 一つだけ見て店を運営しています。 ご来店の際、ナビゲーションで「スクジャネスプーン箸」を検索すると簡単に訪れることができ、アクアプラネットや済州アクアリウムから車で1分の距離に位置しています。 周辺の観光地からも近いので交通が便利で、広い専用駐車場も用意しています。 ご来店の上、済州の真心を込めたおいしいカルメ·ジャルをお楽しみください。 ソンゲ・ミヨックク銀 15,000ワン, 흑돈주물럭銀 15,000ワン, オクトム・グイは 30,000ワン, コドゥンオ・グイは 17,000ワン, 樽カルチ・グイは 30,000ワン, カルチ・ジョリム+樽カルチ・グイ(衆)は 49,000ワン, カルチ・ジョリム+樽カルチ・グイ(代)は 60,000ワン, カルチ・ジョリム(2仁)+樽カルチ・グイは 39,000ワン となります。。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前はスクジャネスプーンです。"
        },
        {
            "question": "どのような食材が使われていますか？",
            "answer": "当店では済州産の銀太刀魚やブラジルが使用されています。"
        },
        {
            "question": "どのような調味料を使用していますか？",
            "answer": "当店では人工調味料を使用せず、天然調味料と社長ならではの秘訣を使っています。"
        },
        {
            "question": "手作りのおかずは何種類提供されていますか？",
            "answer": "当店では8種類の手作りのおかずが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当店には広い専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地からのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、当店は周辺の観光地からも近く、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "デートにおすすめですか？",
            "answer": "はい、当店はデートコースにもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、愛犬を連れて来られる場合はケージ内に安全に入れてください。ただし、大型犬や大型ケージはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ナビゲーションで店を探す方法を教えてください。",
            "answer": "ナビゲーションで「スクジャネスプーン箸」と検索していただくと簡単に当店に辿り着けます。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は、ソンゲ・ミヨックク銀が15,000ワン、흑돈주물럭銀が15,000ワン、オクトム・グイが30,000ワン、コドゥンオ・グイが17,000ワン、樽カルチ・グイが30,000ワン、カルチ・ジョリム+樽カルチ・グイ(衆)が49,000ワン、カルチ・ジョリム+樽カルチ・グイ(代)が60,000ワン、カルチ・ジョリム(2仁)+樽カルチ・グイが39,000ワンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 454
    }
}